====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans son ouvrage Grandes villes et système de parcs , Jean Claude Nicolas Forestier a défini en 1908 le principe consistant à valoriser les espaces bâtis à partir de vastes espaces paysagers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

